泛民出賣港人，推遲《香港人權及民主法案》立法至11月

販民四人幫一定要向外媒澄清，原本9月通過的法案被推遲了，兩個月點捱到？

1. 為何要和建制派去美國跟親中美國議員開閉門會議?
2. 為何孽瘤開記者，販民四人幫不出席?
3. 明知中國共青團搞這次閉門會議，為何要去?
4. 具體講出會談內容，支持抑或反對 《香港人權及民主法案》，支持甚麼，反對甚麼?
5. 有否要求增加/修減法案條文，修訂甚麼內容
6. 公開表示支持美國國會通過《香港人權及民主法案》 包括制裁中共港共官員和2020雙普選
7. 要求全體販民議員出席，表明通過《香港人權及民主法案》係全體販民共識
數千義士的生死在這四個販民議員手中，一定要搞清楚這件事 （必須有中英文聲明以表立場，否則外國政壇會誤信民選議員）

分析如下：
建制販民的美國攻勢
今次建制和販民合共六位議員去美國企圖阻止美國國會通過香港人權及民主法。他們成功接觸美國國會議員是麥克與莫琳曼斯菲爾德基金會Maureen and Mike Mansfield Foundation 大力促成。曼斯菲爾德基金會有中共關係，和中共領導的中華全國青年聯合會All-China Youth Federation關係密切。中華全國青年聯合會的總部‎在‎中國北京前門東大街10號，以中國共產主義青年團(Communist Youth League of China又稱Young Communist League of China) 為核心的中共青年團體的聯合組織。香港販民議員根本上不應該參加中國共青團搞的美國國會遊說工作，但是，販民竟然在建制派孽瘤帶領下去了美國擔任代表香港民意的共黨說客。美國人認為立法會代表香港人，建制和販民代加起來代表整個立法會，等同代表全香港民意。因此，建制販民一齊去美國見美國國會議員有特殊意義。
要通過香港人權及民主法，一定要眾議院和參議院通過法案再由總統簽署。茶黨控制參議院，參議院那邊應該安全。當勞侵是親茶黨總統，立場不會動搖。中共港共不可能拉攏美國國會的茶黨重量級人物，因為中國共青團搞的遊說活動，茶黨必定全體拒絕接見香港議員。中共港共只能向眾議院埋手。
民主黨控制眾議院。眾議院議長佩諾茜是女權運動家，港共侵犯女權令她極度厭惡，因此拒見香港議員。接見建制販民六傻的四位美國國會議員分別是共和黨參議員Steven Daines、共和黨眾議員Greg Gianforte、民主黨眾議員Hank Johnson及Thomas Suozzi。這四位美國國會議員都沒有茶黨背景，而且跟茶友合不來。除了Steven Daines是香港通之外，其餘三人對香港完全不了解。
Steven Daines參議員是著名親中共議員。2017年11月，蒙坦那州共和黨參議員Daines跟中共訂立協議賣2億美元蒙坦那牛肉給中國。同年12月，Daines參議員在華盛頓接待中國全國人民代表大會西藏自治區代表。當時，西藏流亡政府總統在眾議院外交事務次委員會作證。Daines參議員協助中共成功打掉西藏流亡政權對美國國會的影響。西藏人權問題就此在美國眾議院擱下。這是中共在國會山莊遊說的重大成就。美國華盛頓郵報揭露Daines參議員與中共的曖昧關係，文章題名是中國如何得到美國參議員為他們進行政治遊說How China got a U.S. Senator to do its political bidding。
中共沿用過去的方法找Daines參議員擔任中共說客，聯絡眾議員阻止眾議院通過香港人權及民主法。因此，今次建制販民去美國在Daines參議員介紹下與三位眾議員見面。還有幾天就是9月，恐怕中共會更加積極接觸美國眾議院。
說不定中共真的可以影響眾議院的香港人權及民主法表決。我沒有民主黨那邊的渠道也不知道眾議院形勢。我們絕對不能讓建制加販民的組合打掉民主黨給香港爭取民主的支持。要是這次失敗，後果不堪設想。我會盡力在美國這邊做點事情。亦請各位在香港那邊做些事情，反對販民議員企圖阻止美國國會制裁香港。事到如今，能做甚麼就先做了再說。我們只有幾天時間。

Link from

推

咪on9
第一法案要排隊，香港唔係大晒
第二仲要開聽證會，要時間審議

想分化都高質少少啦

不怕一萬，只怕萬一

親共參議員去中國
接見建制販民及向他們介紹三位美國眾議員的蒙坦那州參議員Steve Daines說會在8月31日飛去中國傾談農業貿易。他說此行不代表當勞侵政府。
相信這位參議員可以拿到很大訂單。中共嚴重缺糧，蒙坦那州主要出口糧食，一定可以做成大生意。做了大生意就可以撈更多選票。
請想想茶友和爛西配老西的處境。美國會有議事規則，議員拿出文件要求辯論。如果理據不充份，議長可以拒絕辯論直接表決。只要一日時間，香港人權及民主法就可以交給總統簽字。要快可以很快。
單是建制派到美國遊說，不能代表全香港市民反對美國立法制裁港共和監察香港自治。議長可以否決辯論。但是，建制和販民一起就當別論。建制販民加起來等同全港民意，議長不能拒絕辯論。一旦展開辯論，一兩個月也不能表決。
林賤看準時機，拒絕讓步，實行大包圍大搜捕，黑幫黑警一齊上，打完再拉。拉一萬幾千示威者，示威自然會平息。
我真的沒有想到販民跟著建制到美國向美國議員表示反對成立香港人權及民主法。茶友表示，法案會獲得通過，但是，要一兩個月才能完成立法程序。這一兩個月怎樣捱得下去?
販民公開澄清，否認跟建制派有共識。可是，販民議員拒絕開記者招待會。在美國人眼中，這就是共識，孽瘤說甚麼都是事實。難怪林賤在建制販民起程去美國的時候突然強硬起來，原來販民做了港奸。這伙販民真會搵食，吃完香港人的選票再吃捐款，吃盡香港之後還要吃老共茶禮，日後必然大富大貴，做香港特區達官貴人。
事到如今還有傻厘大叫不分化不割蓆。老實說，現在跟販民割蓆已經太遲。早在反送中運動開始的時候，你們就應該聽我說，跟販民徹底割蓆，擺到明這場運動與販民無關。不給販民代表民意的機會。好了，現在搞出爛攤子。

Link:

哦

立場一致的話，出聲明有幾難

通過香港人權法已經係香港人既共識了

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

blocked

又分化撚
仲有咩9月,不嬲10月

LE 條仆街真係要有咁小心得咁小心。
見到LE D支那物種真係會頂唔到，太肉豬。

其實美國都驚緊俾中共反咬。

而中共講明，通過後會報復。

所以要傾耐些。

目前美國最緊急是：
自己內政 > 英國脫歐 > 香港問題

美國外交方面
美國應覺想處理英國脫歐問題，緊急些。
之後先到香港。

因為英國十月脫歐。

在世界國際角度，英國脫歐，明顯比香港緊急些和重要些